依家考差佬易唔易

想入去做臥底

你識毅進制就得

小心被同化

唔易 要降低智商同品德水平

弱智就請